覺唔覺今屆紅牌好似少左好多？

少左咁多紅牌 關唔關有VAR班球員無得屌鬼事？

無人覺得？

蘇亞雷斯未開始咬人

黃都少

踢左咁多場先得1張 仲要唔係發茅而判